{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ujun meres ja k√§in \"glub glub\"! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on uimed ja saba."},{"text":"Elan vees."},{"text":"M√µned mu s√µbrad on v√§rvilised!"}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning paadid h√µljuvad minu peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Paatidele meeldib minu peal purjetada."},{"text":"Olen tehtud veest."},{"text":"Vaalad elavad minus."}],"options":[{"label":"Taevas","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Mets","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest ja jalutan rannas v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib oma kesta sisse peitu pugeda."},{"text":"Ô∏è Mind v√µib leida ookeani l√§hedalt."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa rohelisi asju."}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mind v√µib leida rannast ja minuga saab ehitada losse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind √ºles k√ºhveldada."},{"text":"Ô∏è Olen ookeani l√§hedal."},{"text":"Ma olen suurep√§rane ehituseks!"}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Liiv","isCorrect":true},{"label":"Puit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja elan meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on imejad s√ºles."},{"text":"Pritsin tinti, et p√§√§seda."},{"text":"Elan ookeanis."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen suur loom, kes elab ookeanis ja laulan laule. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga-v√§ga suur."},{"text":"Teen erilist h√§√§lt, et r√§√§kida."},{"text":"Ma hingan √µhku nagu sina."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"K√µnnin rannas k√ºlili ja mul on suured k√º√ºnised. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§pin k√º√ºnistega."},{"text":"Liigun naljakalt."},{"text":"V√µin elada ookeanis ja maismaal."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen staar, kes elab meres! Mis ma olen?","hints":[{"text":"ÃÅ ÃÅ Mul on k√§ed, mis osutavad nagu t√§ht."},{"text":"Ô∏è Mul v√µib olla viis k√§tt!"},{"text":"Elan ookeani p√µhjas."}],"options":[{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"T√§htkala","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen pikk ja peenike ja n√§en v√§lja nagu madu aga ujun meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"vingerdan l√§bi vee."},{"text":"N√§en v√§lja nagu taim, kuid olen loom"},{"text":"Mulle meeldib end merevetikatesse peita."}],"options":[{"label":"Angerjas","isCorrect":true},{"label":"Klounkala","isCorrect":false},{"label":"Lobster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Mul on kott, kus kannan oma beebisid ja ujun p√ºsti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen omamoodi hobune, kes elab meres."},{"text":"Mu issi kannab mune!"},{"text":"Olen v√§ga v√§ike ja v√§rviline."}],"options":[{"label":"Mesilased","isCorrect":false},{"label":"Seahobune","isCorrect":true},{"label":"Walrus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Olen v√§ike ja karvane."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Vooder! Woof!\" Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"liputan sabaga, kui olen √µnnelik."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Kes ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n p√µllul rohtu."},{"text":"Minu piim on su teraviljas n√§mm."},{"text":"Olen suur farmiloom."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Quack!\". ja uju tiigis. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib ujuda."},{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."},{"text":"Mul on v√µrkjalad ja nokk."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur ja hall."},{"text":"V√µin ninast vett pritsida."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Armastan puudelt kiikuda ja banaane s√º√ºa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Teen naljakaid n√§gusid."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Koorin ise sn√§kke!"}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud aitavad mul murusse peitu pugeda."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune, aga triipudega."},{"text":"Sa leiad mind Aafrikast."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"J√µuan k√µige k√µrgemate lehtedeni."},{"text":"Mul on t√§piline mantel."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Krokodill","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan v√§ga valjult ja olen d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"K√µik kuulavad, kui ma r√§√§gin"},{"text":"Mul on suur lakk √ºmber pea."},{"text":"Olen tugev kass."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen suur ja roheline ning elan vees. Mul on suur suu ja teravad hambad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib ujuda."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldib p√§ikese k√§es lamada"},{"text":"Ole minu hammustuse suhtes ettevaatlik!"}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Krokodill","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}